(台測)逃獄三王

睇清楚時間幾點播
按右上主頁可以睇返V台
可以直接睇到V台

30年代初，密西西比州荒野的監獄裡，一群“勞改犯”正乾著枯燥，繁重的採石，碎石的活計嘮嘮叨叨，油嘴滑舌的艾弗瑞特（喬治·克魯尼飾）也是其中 在一個破壞石頭上，整天打著各種逃跑的鬼主意。在成功說服了難點頭腦簡單的德爾瑪（蒂姆·布雷克·尼爾森飾）和相當 大膽的皮特（約翰·特托羅飾）之後，艾弗瑞特的越獄大計終於得以實現，三個穿著犯人服，拖著手銬，腳鐐的罪叮叮叮噹當地踏上了通往自由和寶藏的路途

3 20AM左右播了 隨時電腦大爆炸